加泰搞手：多謝所有曾經支持同反對加油泰集會既人，112維園見！

我係加泰集會申請人。

今次係我做左咁多次集會以黎，遇到最多爭議既一次。但係呢個過程入面，都令到我學識到好多野，包括了解到唔同人既諗法，亦要認真檢討喺宣傳理念上既不足。

我深信提出所有意見既人都係出於對香港既愛。我願意接受任何批評，希望唔會真係比自己人私了就可以了。

希望大家都可以自己好好消化呢場爭議當中既得著，然後推動自己繼續向前走。

我而家最大心願係大家都可以一齊推112維園集會。冇錯，呢個活動又係我有份入紙。就算你唔鍾意我都好，都請大家當支持下攬炒巴團隊，喺黎緊每一次活動，都幫手宣傳呢一次國際性既集會。

我會盡力拎不反對通知書，令最多人願意走出黎。希望大家喺文宣上都一齊幫下手，更重要既係112當日，我，要，見，到，你！

目標100萬人！11.2 「求援國際 堅守自治 」流水式維園集會！英美加澳日 全球同步聲援！

G持

經一事大家都長一智
回歸主線任務

well done

見你成個抗爭真係落手落腳做咗好多野 樓主加油

多謝手足
呢幾日受左唔少氣辛苦晒

但在一個群體中提出某種主張，群體中必然會出現支持和反對的意見，分歧會以不同的方式呈現。同樣道理，即使同以改變社會為己任，社會運動的參與者亦會因為各事的緩急輕重而有所分歧，甚或是分裂。在實現民主之前，也許我們必須先實踐民主，理解各種分歧，珍惜彼此的差異，並以此為凝聚更大力量的契機，只有獨裁才容不下其他的聲音。

梁天琦：寫在判刑前 (2018)

推

辛苦你加油

辛苦了

支持你既都有好多人

多謝你

加油手足

如果激嬲美國爸爸唔過法案你會點處理？點解連登大台同國師極力反對你地都要搞？你收左共產黨幾多錢？你幾時開始做間諜？

加油，辛苦晒！

辛苦哂
我愛你啊手腳

行動POST一定要推!!

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

up

加油 我向你道歉

攪炒巴

入紙師

感謝

巴打好大量！
我都同你道歉先
112見！！

恰9參加集會嘅人唔識中文定英文？
中文：人權自由集會
英文：Hong Kong-Catalonia Solidarity Assembly
Solidarity： agreement between and support for the members of a group, especially a “political group”
(solidarity在劍橋高級學習詞典和同義詞詞典的解釋 © Cambridge University Press)
即係個集會支持 香港+加泰爭取獨立

辛苦哂

推

利申：我係無去，吹咩

我願意接受任何批評 但接受完都係照舊?

其實只係外界對_______有誤解
我地承認解釋上係有不足 相信我地多解釋就釋除到民眾疑慮
社會大多數其實係支持______
至於撤回就不太可能 _______將會照常進行

我分唔到係講緊送中/加泰集會

支持

之前話要私了搞手嗰班撚樣好出嚟道歉

推 一路以來辛苦晒

好

push

多謝搞手

推呀

Some Hong Kong protesters went online to urge people not to attend, saying it was too provocative and risked denting international support for their own cause

想唔take risk嗰班
開唔開心

得啦鞭夠喇 不完美可接受 會改善就得
利申有去

超勁
有氣量
佩服

一定私了你

所羅門支持者又出嚟狙擊

推 希望大家檢討

由始至終都感激佢一路嘅付出
但由1014報人數同今次集會佢嘅處事風格真係不敢苟同
同777一樣嘅style就帶黎同777一樣嘅後果=大撕裂

Anyway,112會照出

不完美，可接受

有無搞撚錯？呢單嘢咁撚大鑊都無人理？所有連登巴絲同我入嚟！

今個星期日行動po

thank you

Push , we stand for each other

認同你既理念！加油！！

全力谷爆112

手足 想同你講聲sorry

加油 一定支持

推 VL巴辛苦了

多謝你!!!

推

利申：冇去，因為你做事風格同林鄭同埋班狗官一撚樣

呢個好撚顛

我一直都撐VL巴打

支持樓主

班cc台垃圾出黎道歉未

答唔到淨係識屈人係solomon fans?

Some Hong Kong protesters went online to urge people not to attend, saying it was too provocative and risked denting international support for their own cause

不如你答下路透社點睇

辛苦晒

當世界各地都有唔同嘅聲音支持我哋嘅時候
更加應該回應佢哋

唔做就唔會引起迴響
與其擔驚受怕，不如行先一步。

國際社會 唔會因為一兩個集會就同我哋割席
對於佢哋黎講，香港就係對付中共嘅彈藥

唔好睇小今晚加泰集會

唔點呢?

唔好睇小今晚加泰集會

點睇呀又？描述緊事實
有話some worried too much咩？
咁點呀 下次再咩有爭議係咪態度照舊呀？

112

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

連登仔：點解要道歉？法案過撚左？講到明休息架嘛，唔撚識睇風向做人？

saying it was too provocative and risked denting international support for their own cause

直接屌你驚挑釁歐美+驚有風險而叫人唔好去
繼續take no risk啦
最撚大risk就係你班屈共撚

希望下次唔好咁多同路人會再變到LBJ 咁撚樣

112 112 112 112 112 112

令咁多人擔心不滿,urge人not to attend去原因係咩先?

自己處理得唔好將個責任推返落反對集會嘅人度
又一777 style表現

再講個集會成功咗d咩?
打哂飛機咁周圍鞭真係on9

送中同加泰本質就唔同
除非你認同加泰係錯誤，咁你就指出錯誤喺邊
將兩個完全唔同嘅拎出嚟類比再屈人似777政府同人格謀殺冇分別仲想人認真同你討論？
搞手本意就冇錯，咁的確係因為冇辦法消除誤解導致咁樣，你就不斷曲解人說話仲好意思講人屈你

我點睇有咩用，你地最愛嘅外國傳媒點睇先有用
佢就係睇你地驚挑釁外國同驚風險

好唔好 有無影響 係場運動完之前我地無法定論
錯唔錯本心點都好
結果都係撕裂 見咁大分歧內部撕裂就應該收油啦
我對集會無意見 自己唔會去 都唔會阻人去
但如果咁嘅處事手法你都覺得無問題唔洗正視咁無需講落去
btw twitter見到大會唔知邊個發言人話
今日少人去係因為香港人唔理解個狀況
好多攻擊佢嘅人都係pro CCP wumao
我就更加覺得個態度真係 .....唔完美可以改善

加油 我地大家要相信自己的信念

驚挑釁外國同驚風險有咩問題?Play safe都錯?

繼續單打繼續屌,112仲話想吹過1m人出黎喎
學你地話齋外國唔會因為你一個集會就改變立場
咁仲出唔出好

你係有d野搞錯咗
段野只係講返集會前另一邊嘅意見
事實陳述
reuters有take side咩

至於你地驚嘅risk
咩外媒話香港撐獨？

Most protesters in the former British colony want greater democracy, among other demands, although a small minority is calling for independence.

Most banners at the Hong Kong rally called for Catalan freedom or denounced perceived police brutality in clashes with Hong Kong protesters over five months of unrest. But there were a couple of large flags calling for Hong Kong’s independence and a brief, muted chant along the same lines. That is a red line for the Communist Party rulers in Beijing.

講完大部分人撐五訴求，但都有人撐獨

好撚多加泰旗，但有幾塊係港獨，而港獨係支那紅線

兩小句講：香港係有人認同港獨

但係抽一段講，你班risk撚驚risk驚到要人唔好去，而唔係幫你兜，你地係覺得加泰係唔同目標

自己諗外媒點睇

民間係當你地抗極權先鋒
轉個柒頭就報道有risk叫人唔去
無take side

oh 原來咁就take咗side
good to know thanks

play safe梗係無錯啦
民主鬥士要play safe喎

路透真係無take side喎，不過睇路透嗰啲就唔知了

Play safe 留喺屋企就最safe

多謝

112如果可以就聯絡佢再同步多一次攪！

勇武停一停，等人權法過咗先

呢個就係個risk 話俾世界知香港人自私

支持 各位手足11.2見
利申之前有話過唔同意搞加泰集會既

大家要記得我地場運動成功在於不分不割

內部撕裂係遲早都會出現嘅嘢，你不能因為可能出現撕裂就否定一個活動，而係應該面對同解決，因為即使今次唔出現，下次活動都可能再出現

本身連登就有唔少五毛風向post，呢次只係一個開始，如果將責任推喺搞手身上，就真係分裂嘅開始

至於twitter，假如係真，同意可以改善，我只想指出搞手有責任做解說工作之餘，其實抗爭者態度都係一個問題，而呢啲嘢要搞手一個人承擔哂有啲唔公平

點解內部撕裂係遲早都會出現?
就算係 點解唔係做野去防止分裂? 而係要去加速分裂?
唔去就係唔理解 反對佢嘅聲音就係pro-CCP troll 咁就真係人格謀殺
你搵返有報 佢係咁講 still in denial
really 一句唔岩聽就話XX盲粉
處事態度唔正視就只會加速分裂
112就完全無爭議啦 咁下次佢再入紙搞XX集會有爭議呢
係咪又要意見接受態度照舊 係咪真係要兩邊互屌到散先開心

Twitter Arron MCN:
Turnout at Chater Garden for the Catalonia solidarity rally has peaked at a few hundred people. The rally was the subject of intense debate online as to whether showing support for Catalonia would dent support for Hong Kong protesters internationally
(唔明點解上面有人話報事實就係已take side)

Ernie Chow Shue-fung, who co-organised the Hong Kong-Catalonia solidarity rally, attributes the low turnout tonight to Hong Kong people’s lack of familiarity with the issue, rather than a fear of being linked with the Catalan movement

話人wumao段野未搵得返

多謝你
嘅知道呢幾個月嚟好幾次遊行集會你都係搞手
多謝你為呢次運動付出咗咁多

先整個美國人權法集會
再嚟個加泰集會
之後就整個向國際「求援」流水式100萬人示威
你哋好野
political hooliganism

支持，公道自在人心

欣賞

我都見 路透社

紅色大字就叫屌

支持樓主

112見

Push

班水泥隊做鍵戰就把炮

2/11，下午三點，維園見

幾時搞聲援新彊，講真

加油

多謝手足

米用 紅㡳金星

我話你知有咩分別。

送中係政府嘅行政方向，只有立呢條法，同唔立兩個option.
加泰集會，係市民辦嘅，除左整同唔整之外，仲可以一齊整多個。加泰集會攪手，永遠都代表唔到你嘅意見。
而反送中立左，就唔到你話我唔中意比人送中，就可以唔送。

呢個係自由嘅分別。

曲線要講明呀手足

咁都睇唔出應該去番baby kingdom

屌你今日已經星期五點解熱門一個行動post都冇

我認同嘉賓發言
「唔應該再被動叫人stand with HK，應該主動connect全世界反極權力量」
「今次集會只係一個開始」

共勉之

支持，到時見

支持

明明我係跟連登時事大台口吻，做乜尻負評我你班陳雲弟子！

bin夠啦清
原諒班細路啦
cctai批左11.2不反啦

加油加油

內部撕裂係一定會出現，必須承認嘅係今場運動光譜係好大，由港獨派到一國兩制派都有，而其實大家嘅核心想法係好唔同，終有一日會出現對抗點，你只能避免一次兩次但冇可能阻止佢出現，呢個亦係點解五毛風向撚可以搞到分化嘅位。

其實點解咁大反應，因為今次活動屬於影響眾大公眾利益嘅嘢，公眾即抗爭者，呢個係一定會有爭議，但你唔可能話因為有可能影響就暫停佢，咁以後包括所有貼近港獨/一國兩制主題集會都會出現同樣爭議點，一直打壓落去後果就係分裂。

至於twitter上，大家都識判斷，就唔多講，不過需要承認嘅係今次五毛的確多，其實分唔到捉唔到，我都係覺得只要冇散水心態，五毛就冇地方入，經一事長一智就可

Pish